有冇人好憎啲外來詞彙

‘梗’

我梗你老母，好地地有‘笑點’‘笑話’唔用，係都要用埋啲台仔詞語，核突到仆街。見到啲人打‘呢個梗好好笑’，真心想車佢一巴